獅子山獅子頭兩度有直升機

夜晚9點一次，11又返來
有冇人知乜事
係咪捉人掛嘢？

P

[有圖] 有冇人知獅子山發生咩事